《惡魔城》可能拍成劇集

《惡魔城》無疑是一款非常經典的系列游戲，自該游戲的第一做推出以來，就受到了很多玩家的歡迎。那麼該游戲是否會出動畫呢？相信大家對此肯定也非常關注，日前有小道消息傳來，Adventure Time制作人Fred Seibert公布他將參與一款吸血鬼獵人的改編作品中來，而之前Adi Shaknar也提到過將會在2018年和他合作推出惡魔城劇集。

早在去年Konami就宣布制作惡魔城動畫化的消息。動畫故事將根據 1989 年 KONAMI 在紅白機上發售的系列第三作《惡魔城傳說》改編。主角是貝爾蒙特家族在 15 世紀的唯一后人拉爾夫·貝爾蒙特。動畫將會由曾制作過《探險時光》的弗雷德瑞特工作室制作。

咪喇屌

2d打橫播？

屌 想像到

多數柒

Fuck You Konami

fuck konami